［1q題］上堂時老師要求背書 小貓 小狗 小豬一齊舉手 老師會叫邊個背？

保證高質

汪汪先背

小豬佩佩

屌你老母啦

秒